哇屌睇蘋果見到好多警察著曬黑衫扮示威者 會唔會所謂縱火破壞根本...

銅鑼灣超多扮示威者既狗

根本可能一直傳既黑衫破壞搞事

咩扔磚扔氣油彈

其實有機會係由班扮示威者 黑衫打扮既警察做架啵

根本就係黑警做

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

真相大白

一定係啦 D氣油彈全部都係警察扮示威者做

根本就係

push 根本就係黑警做

好恐怖

原來一直扔野既黑衫暴徒

就係執法既中國香港警察

早話左係黑驚放火掟磚

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

變招啦！

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

警察好離譜,原來警察自己有份縱火,叫市民點信警察

痴撚線?

好難想像香港警察會扔氣油彈

好不安

煲大佢啦！！！！
咩放火呀，扔野呀全部都係呢班黑警扮示威者做！！！！
真正前線手足唔會咁做！！！！

廣傳！！！！

下

痴線

香港警隊好黑暗

破壞香港

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母,

放汽油彈同掉磚都係黑警做

好恐怖....

原來藍絲口中講既甲由就係中國香港警察

我想知點樣有衫可以扮狗狗

便衣

中國香港警察
極醜惡

推

推！

根本全部都係

721

頭先rthk32影住佢地上警車

邊條片？
可以剪片煲大佢

根本就係戰術部署

原來藍絲口中講既甲由就係中國香港警察

好不安

得驚賊先識整汽油彈

扮扮示威者嘅狗？

好驚

仆街黑警

如果係真
中國香港警察
真係極醜惡

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

中國香港警察
假扮示威者
做盡所有破壞犯法行為

真係好痴線

留意番

係 中國香港警察

仲問會唔會
示威者根本唔會無啦啦放火
嗰啲全部係警察嚟架

好似話拎綠色螢光棒揚兩下 就証明到

wtf

聽個街坊講好似話拎綠色螢光棒揚兩下 就証明到

不嬲都係死黑警扮示威者周圍搞事破壞

Push

中國香港警察 用埋D無恥方法黎干預政治

鬼有綠色螢光棒

一定係班黑警做

fact checked

我屌

好邪惡

對呢班中國香港警察好失望

[警世][置頂] 屌你老母 真係有狗混入前線

原來係黑警做
一向都話香港人和平，死黑警破壞社會安寧

你本身係狗？
求教點扮狗玩滲透？

呢個真係痴線

tao警察服咩

之前西環44人暴動

一定係班黑警煽動！！

請廣傳！！！

便衣...

目擊既途人話
假扮示威者既警察身上有棍
到當遭警察捉到時，假冒者從褲袋拎電筒出嚟 fing 兩 fing，警察就放走假冒者

黑警做
再屈警我地到

綠色螢光棒喎

Sorry, 可能我開住幾個mon 又聽whatsapp voice mail, 聽錯咗

根本係班狗做既 扮示威者破壞警署 老屈示威者

全部都係警察做

99%